痴線港女咁樣擺上ig

啱啱睇佢ig story

見到佢咁講，以為佢係講笑/同啊哥嘈交串吓佢

點知佢下一張真係擺佢大佬張相

痴線唔係話笑佢大佬，但咁都可以話靚仔真係好玩嘢

講到咁又俾大家睇吓佢本身個樣
成個男人咁樣，已經推算到佢大佬係點嘅樣

都幾似樣

關我撚事 又關你撚事 你會出d咁既post有無諗過我地都會同情你

將心比心啦

點解生到成個鬼佬咁

佢有罕見病黎講都算靚女

乜鳩都放上網。。。

話緊你呀 樓主

睇錯sor

痴線毒撚咁樣擺上連登

關我哋事？

咁你又擺上嚟做乜呀

同情我咩? 同你個on9仔用連登?

放人地相做咩 得罪你？你分享下未算囉

罕見病入面都算鬼鬼地

純文字分享?? 第一日上連登??

人地阿哥都未介意 到你介意？關你撚事咩

吓係佢放上網渣喎

睇你咪又係咩都上網講死毒撚

我無介意，擺上黎都唔得？
咁我擺上連登又關你撚事咩

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

一個女仔有個有病既大佬
可以樂觀接受
仲有勇氣同全世界講佢支持佢屋企人支持佢大佬
呢個事已經係靚

毒撚返去劣鳩啦

大家Block 左佢算啦

之前有套好似講呢個病
幾好睇

死毒撚收皮啦